Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 342 818維園見 黑警唔洗入黎 唔歡迎你

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

留名

818

聽日維園見

屌你老母死差佬

好撚正

狗主猴活幾時開ROCKET WALK IN 啊
動物展無訂到想訂番

出面大把原價啦之前

今日見到首日都係+$100

徵原價 - $100 (加名費)

rocket唔係同gg venompool一齊原價做骨嘅咩？好多人聲稱自己㩒錯左你原價徵應該有人放

今日+500收左首日rocket+次日IP

-$100 有無可能, 唔想益猴活

咁你就唔係無訂到想訂返，而係cheap徵啦
懶慘咁

你咪又係要俾返100加名

係拯救炒狗

公義哥2.0
比你搵到人-100收到只係賣個個蝕比你 個100加名費咪又係比猴活賺 搵藉口搵個好啲啦

下個post標題都諗埋
-$100唔想益猴活

個100 要炒狗比番投資可升可跌

你玩少隻啦

新活動 投資失敗 (加名費)炒狗自理

50個武器包值唔值得買

個個cheap精都話自己唔益炒家 實情自己想慳錢
肉酸到

個人覺得唔值 買多隻1:6仲好

投資涉及風險 撥亂反正

自己做cheap徵都講到懲罰炒家咁大使命

同公義哥一樣咁on9

搵到個特別版 無左個盾 $1000抵唔抵

終於得閒share 早兩日係日本70000 yen 入左隻46

啱先逐粒電入著曬37盞LED既感覺真係好爽

公義哥? 無追post 有無source

我覺得成set入邊得個戰損面罩 同 長刀係靚 其它不了

再者 我諗85同 85bd 既件 應該 50都用到 所以不了

全新？

唔益猴活 咁不如唔好玩HT啦

聽日1630-2000個session去訂bd85
撳個時冇睇清楚係星期日
可唔可以1點去訂
訂完去維園
如果唔係可能就要放棄訂野

你就黎做公義哥㗎喇 到時你咪明囉

咁平

唔益猴活咪唔好加名 冇事嘅

都係秋葉原果邊架喇

訂完 再返黎咪得囉

5千幾入到咁正

訂完去先，大把時間

正！最多燈嘅ironman
Btw入咗幾耐電

7仔 7仔

跟佢個時間1630去訂好尷尬喎
訂完過海都開始咗一排

有37盞燈咁多

公義哥2.0係咪乞緊－100

廿分鐘 佢頭腳用一隻電，手用一隻，身又另一隻，然之後佢手同腳個電池蓋個幾個卡扣位又好驚整爛，所以要好小心咁左右就住用指甲撩出黎 幫46/46cca/47入過電就明，見好多人都整爛左個蓋d卡位

可能嗰個就係公義哥1.0 不過改咗名

屌手殘想實31打左37

唔想比猴活撚完再比炒家撚啫
無WALK IN 咪算囉

你講果3隻都無
除咗46 cca,另外兩隻天價
癲過7子咁濟

撚你老母咩 動漫禁唔到 普通版又禁唔到呀？真玩家
試都無試過話被人撚 笑大人個口

禁唔到 仲要比你問候老母

原價都叫比人撚

究竟點解原價訂嘢都叫俾人撚

快d出肥科得唔得 差你咋

黎緊10先有大project

CA每次換頭既時候條領都攝晒入去好難整理？
以下有個方法解決：

1）首先準備模型膠紙/任何masking tape
再打直咁圍住入面黐

2）插個頭入去

3）最後將啲膠紙就咁拉出嚟
靚仔晒

暫時用iw ca, cw ca都成功
希望幫到你地

10月

唔好俾借口自己
挪亞方舟仲開緊門

無巨腸玩啊

rerun全部ironman

有隻10週年唔洗換頭

沙窩天下 10月

Batman 85週年

希望出10月套joker

10 月會員 summer exclusive

猴活:無100週年唔好叫我

動漫有show過forever隻batman同robin
今次會係有樣版永遠唔開訂定開訂永遠唔派貨呢

好想入隻隊長

唔太值 呢個價錢可以訂多隻1:6 仲要全部冇燈

依架車係咪冇左影？

下年隻eg隊長都有用架

會唔會出埋George Clooney版

遲啲endgame 巨腸用得著

睇FB GP話今日訂85 2.0
要等3年

係 cancel

係 我今日去訂 我嗰隻要22年第一季

一日儲3～4蚊就比到尾數

痴左 個日期仲要係保守計

俾多少少錢收會場好過啦

我愛你

HT最耐係隔幾耐派貨?
係咪JOKER?

Hulkbuster 1.0

3年

85bd刷新紀錄

想知超人同batman 有幾耐

this?

冇記錯HB1.0係收左訂之後成隻重做

有d聰明豆真係特別抵屌個喎

未

but 好似 6都未出 right?
似乎追7子都要入翻隻6

就算RERUN我諗冇番357年都唔洗拎貨

如果想入肥賓版batman應該入邊隻好

聽講輕甲好似幾正？
我有諗過入重甲版 枝矛好正

一向都係

早收1set 都係100

又想入tact suit又想入戰損重甲又想入JL版

邊兩隻

屌到底ht係咪已經唔可以玩可動咁多都易爆皮

Spirit spider 你要我可比你，fear suit 無買

其實60926好平

Bucky 而家咩價位 想收返隻

千幾好似係

見到一張1250 次日 係咪應該算抵？

無跟開 但有愛好衝

原色FEAR SUIT

美國隊長：核爆都唔割蓆

正
Hail Hydra

幾$收

玩玩具一定有損耗，除非唔玩

你又啱
照扭

我隻隻都會扭，遲下又出新，駛乜怕無野玩

好好笑

難收係你預算有限

你啱....我露咗底

草錢買全新

見親紅金g 都

戰損面罩副廠馬雲好似收緊訂

希望下個禮拜開紅金

肥雷啊頂

肥雷咁多個展，版都未出現過

派endgame隊長再貼ok？

笑死人

原來回血就唔等於炒
師父明白了

林林比人屌返轉頭

算唔算？面係人地比 架係自己丟
仲要惡人先告狀

係柒咗少少姐

1250 bucky次日衝唔衝好

囡囡玩ht 回下血好正常姐
btw真係好柒拎起兩隻當齊set

沖啦
頭雕靚 有沙手 鋼手正

揀女朋友新標準要玩HT

32飛囡

女:我屋企既HT 係你triple啊!

睇過佢放d野都幾冷

有冇以下?

好多都係男朋友用女朋友account放

想問有無師兄有黃臂連mark4？黃臂係咪都係合金黎
6000入唔入得過

黃臂係膠
6000果個唔係已經有幾個排緊要啦咩

入得過 係咪幾個鍾前個fb post

想知大約咩價 下次可以排

6700約左交收

齋有地台買，即衝

而家見6000都好多即秒，遲下又唔知會升到點⋯⋯

不過全新，真係諗諗，hottoys喺派mk4嗰排，開始多sad⋯⋯

咁不如整隻mark6算

睇下你自己想要邊隻，mk4黃臂set有黃臂做地台，mk6有戰損效果，兩隻都好難揀

我意見係收副廠黃臂

副廠其實唔錯

我遲入坑，年頭+800入左黃臂set無入mk6，而家唔追啦，個價太癲

中秋節當燈籠

甩毛都仲有得自己攪，斷乜斷物就慘啦⋯⋯

學生妹岩岩大姨媽到完
要回血你識d 咩呀
有冇人救助下佢

維園見啊

要5千蚊港紙(好似係)

55既嘢自己領悟啦
唔好再問了

吹奏下先尋晚見到有人+800收antman

Antman喺搞笑派都係個幾正嘅角色

越睇越靚

仲有新頭雕

轉自交流區

之前隻50我都未開

留到rerun都全派 肥肥

自玩啦 仲肥肥

要追就緊係追一對

係！但其實我係中意wasp先追一對
但antman 真係愈睇愈靚

一對一齊放，成個氣氛出晒尼

少人訂出貨應該會整得靚

+1200收左可取

mark 7快啲派啦
我要屌閪呀

早玩早享受

FB 46 6200無人搶

推

只要堅持唔好買 就會跌

差唔多架喇
全新正呀
多槍個頭雕又正
入完呢隻對John wick 有少少心動

豹妹可取800

現貨先1700 重未派完有排跌

除非想儲齊全家，單買豹妹應該唔多

想要少少意見，如果二選其一，入Scarlet定advanced suit好d？

Scarlet

輕中重甲各一隻

Youdu真係靚
Shuri差好遠 antman & wasp可能有機

原色
對tron色無乜興趣
唔算少人放 但要平就難
我係咁啱問到個肯平少少
好那正

平少少即係幾錢

後面望落去條頸好奇怪

我係覺得Advanced suit靚d，但Scarlet d配件趣味性高d咁
筆直有限，最多只可以入到一隻

鍾意邊個咪入 有愛就得

本身淨係訂左隻85 BD，近排想收多隻EG CA 陪佢，見依加加500-700 左右，係咪都應該有單就快收

yes

勇度大叔

派左ant man先講好撚緊火

炒冧把

前幾日加5舊半收左

召喚RDJ

5月11號

其實呢個價先合理丫，當你現貨最盡都係3800，我搵唔到理由，啲單有咩資格加1000

想入埋infinity war 隻ca添

有鎚有雙盾 必入

維園見啦

記得搶埋肥雷齊三巨頭

跌穿原價叫我ok?

想買vision值唔值得入

thanos 配件
sw 配件
絕對抵

收完再吹奏

黑GG真係不了

遲買平幾舊係真嫁

太多gg了
決定玩1:4同scarlet算

咁抵

所以考慮都無就應承咗

6000追到叫好啦

半個月內追左mark4黃臂同mark5破產

希望巴打你都換到

用一百換3個月？

尋日唔係有位13號巴打想換咩
又玩自爆

笑左佢撞親個腦？

睇彩數

動漫俾人撚到咁都係值一百

我做副廠會整件袍

動漫果日勁多人食雞脾

迫人食骨

可能到時rb放返隻nick fury出黎清貨，有大褸有槍
如果有副廠出大褸+馬甲+帽 set都唔錯

條女賣個啲全部骨 唔問清楚啲真係唔知五寶唔包85

Ffm 喪屍Im原圖係mk43
唔知有冇機會出

有無睇記招嫁 講左會用sms 通知

hi 巴打 幾時share下你隻藍4

翻工冇睇

未開唔捨得開

真係要用成日地氈式咁行，d樓上basement鋪見佢有寫住美漫figure都要入去look look咁

大路d要check既都係mandarake同jungle，不過呢兩到價普遍比香港貴少少，反而d細鋪搵下有正野

我買46果到見到過2800 dx12同 900 shock trooper咁

Good luck

dx12

3D打印？

邊個帶埋玩具出去玩？

正wo

原諒今日唔講HT

係咪呢到既巴打黎

高清版

喺維園都忍唔住想對住佢打飛機

Next year baby

諗緊遲啲收到好唔好放咗隻mk46cca去但係內戰嘅im身形又靚

放幾錢 有興趣

點解要2揀1

2隻一齊擺

如果收咗嘅話會冇錢。堅係回血咁鬼貴要諗一諗先

好想入

如果用呢隻色出返46就好

mark7試水溫 遲啲全線啞色rerun

2隻一齊擺 46隻一齊擺

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

未插齊件

應該要多啲圖置頂

入啦 依家未出貨

Done 幫推

2隻唔係唔同色但同一個模咩

依到隻隻都正

最有神氣既一隻

全部都有訂

嗰時加500普通單入左三張
兩張攞去炒

除nebula antman全有

Mark 46cca隻body個形好靚喎
Display我都用咗呢隻
有好價我都想入埋隻原色添

咁撚靚嘅

即係中左？😂 正常4邊都輕鬆插？

如果大貨有咁正就好
不過條鞭會唔會好易斷

Where is ronin

邊到黎

訂曬等收成期

Singapore hot toys exhibition

我覺得粒海星好型喎

仲有冇其他擺出嚟

巴打連追2隻？
Mark4連臂太大 唔敢追

Mark 7幾時派
30號單有排等

仲有dc stanlee

出肥科我會整返肥科打雷落85個個pose

無想像中咁靚

黑GG->紅黑

想入pepper

黑GG

吹奏啟動

望相真係靚過紅黑

係 實物都係黑GG型D
仲要加埋地台

頂 無訂 個地台太大

但係好似速龍

雖然無全頭雕，但開鏡對眼都好正
如果跟返套戲配受傷頭雕就正

其實冇你想中咁大
SIZE岩岩好

開左就唔覺 希望隻眼有眼濕濕效果

劇份加持下 我都係要紅黑

tom holland個頭百搭

戯份上night monkey係夾硬出

紅黑+1

而家喺20樓，開始多人，今日係繼續訂五寶？

好似個頭收口線後移左

紅黑睇完戲原價即放黑gg
發現原來比人撚 不了

HOMEMADE2.0

咁仲唔入定十張

落雨都見到咁多人出黎真係眼濕濕

有小小似洪卓立

唔關事，樣板個頭一定係完美

玩過ffh果隻紅藍對紅黑無乜期望
黑gg 必定吹奏

點解紅黑同黑GG都要2揀1

爆冷款

係 追左4同5 7等派 遲下先追6仔

已經夠錢去個日本旅行

洗左幾多去追？

唔好提 都係炒價不過未去到天價

紅藍我要1/4個隻

dx版

又到吹奏時間？

Dx版普通版全入

原來有紅眼

個頭好完美

instant kill mode

去維園之前上左轉sb
聽到兩個職員吹水
其中一個講希望去完維園過旺角
可以早d收工

咩名

1/4 gg 全黑gg 必吹奏

知名員工啦
又唔係想煮死佢，分享下姐
佢都有佢既權利既
不過膠d

1/4 依家開始少左人放 其實點會跌穿原價 諗唔明

55比左個9折我買mark7

開新訂咪無咁悶

想要校服多過書包

85 1.0靚到
火箭

DX版夠做

改得幾好
地臺算係咁

個地台好似同n年前隻未來戰士差唔多
之前起sb睇到

肯改色已經好好

1/4 GG 3200就有

普版

喺銅鑼灣塞撚左個幾鐘
有無巴打都喺sogo

以前依款地台可以著燈 依家閹左

29/4 85 1.0 +700都有人要

早兩年玩

真係收係床下底

到有人報失時,如果之後有十個人加左十次名,就要連埋第一手單主十一個人同時在場

爬名見到加左名報失就要連第一手單主先坽到貨，咁想請問我收單加名洗唔洗連同埋單主上去加名？

哈哈哈哈哈 唔洗

連啡都唔開 重放床下底 真係買返嚟投資

可能有2隻 一隻玩一隻擺

叫一隊足球隊上20樓

Feel到對腳好臭

濕撚到

影大頭用Macro 鏡
影全身24-70就得

50 1.8平民

濕左半日

屌去到人多地方已經收傘唔撚開算

生得高比人係咁吉同滴水
香港人真係要考個遮牌

生得矮唔明你講緊咩

矮撚唔係罪

收左幾錢

係 水鞋咁樣

想要把雙劍

仲要食水咁撚深 好難幫佢脫喎

如果平放，我可以食長劍，鎚或者左手鎚加雞腳

吹奏MK85 1.0時間

好彩有一日 -6 walk in 左一隻 85 1.0 ，好好運

利申：果時仲未入坑

我係睇完End Game回坑先收張MK85 1.0單Ching都好好彩walk in訂到

咁都開tg？？on9！！

好想入舞女HQ但D關節出哂黎
SQ版又太貴

下 易整理姐 係到夾好亂要爬文又驚睇少個

好似要打茄輪咁

係，依家諗返都好好運。因為果次係第一次上20樓

唔洗吹奏都知一定會火箭

呢隻個種金屬面 無假戰損 先靚

兩種各有味道

我鍾意mk50 多啲

你岩 最好買曬佢

如果我要
1)大刀 可改小刀
2)盾
3)雞腳 可改噴射器

仲有無機會？

50依家3400收唔收到全新

要戰損面ok?

好似升咗dd

全新好似企硬3700到

85 1.0 2.0我全都要

有雞腳 噴射器
得返雞腳 雙槌 單槌 推進器 Thanos手

就快開估有無walk in

有興趣就入GP

一

之前原價+1千收左可取單

等21號WALKIN啦

驚咩啫

加500放嗎？

原價有人要已經好好

賣得出的話好賺過炒股

收到！

U?

6000?

What 9

唔逐個回啦
單隻cosbaby
平既140-160港紙
貴既200+
清倉價黎

一set既
AOU set就有
一千至三千

真心唔知上次點樣死好命
50鎊執到果set AOU
同埋10鎊買到infinity gauntlet

5000

6500連normal gg?

2手mark 50 幾錢收到等唔切rerun

3000頭

Same

one to go

藍4下年使唔使7-8000

咁難攪啲，由佢先，我等啲rerun單都得

有冇咁癲呀

唔記得左上次巴打話新post叫乜

-$100唔想益猴活

係咪呢個
-$100唔想益猴活

好似係依個！

巴打想收的話留TG 傾

見紅藍就係

明明加名又係益左佢

9up唔洗本

人生第三隻我知道在座各位都係我嘅triple

香港邊間？

1/4 42

我老母拎左去同啲觀音像一齊擺等緊玻璃櫃

有冇全家副睇下

磨刷力

rich

不了陣間俾你地集體負評我個心臟頂唔住

一陣人生攻擊就唔好

有排無追post
咩係triple

記得上年有話巴打話之前 一萬蚊收哂三隻1/4 IM

但幾好笑

學DX12哥話齋 要我蝕俾你你都戇撚鳩

點都唔放

有冇邊d uv 燈推薦
拎黎display d cosbaby

新手初入坑一問，宜家收MK 85 BD 加 IP 訂加850 8月10號單抵唔抵收？求Ching 指教

傻撚左？蝕放都on99

個頭圓小小好d 罩位

[member]唔知遲啲有冇副廠出pepper全頭雕［/member]

正

睇下th或者rb遲d會唔會放返隻pepper barbie出黎

要買好買喇，過左20號就升。
快啲約20號前交收

睇住你班傻仔而家咁快收85BD我就21號慢慢行過去walk in 仲好

thanks Ching

OK thx Ching

想問你地訂1/4GG CHING
屋企本身係咪都有1/4

你老味 毅進制12萬8千人,你地班畜生唔撚識計數數人頭咪撚計啦垃圾

1/4 43嗰個全頭雕擺唔擺到落1/4 42到

諗住放studio 屋企放唔到咁多

無睇過100毛佢地點計人數咩

我都係所有ht都放studio

個肥婆按制啊麻

呢啲嘢大家都習慣啦

好似好怪咁
冇啦啦突出1比4出黎

可以撚下朋友啲HT

1/4真係靚好多喎

我打算係1/4係中間，其他gg圍住向外

個個好痴線

嗰個賣晒真係可以喺香港換首期

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，冇tg，好走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

一樣

佢開診所應該就冇呢個問題

曾經上過1皮黃豆版MK50

C拍見6000

為左荷包嘅安全 點都係入定先

唔啱聽都要講，a3真係好睇太多，節奏明快，每個角色都打得好多
a4好鬼悶，打得又少，tony為死而死咁，我情願佢重傷永久傷殘，要係屋仔同pepper 3000隱世重好

有冇機會出L文4好唔捨得佢

如果A3比thanos插死可能更好

冇，只係覺得1/6出得好化學，希望1/4造得好d

1/4 7子

就算有都唔會係rdj演，我其實唔信m記會放棄iron man

1/4 46,47

今日行到好攰

冇rdj就冇乜意思

有冇link

a3由頭打到尾
a4變左致敬片

今次應該係最攰
行到去中環我謝皮

聽講第三集嗰個死靚仔有機會做主角

如果1/4派貨有位擺就應該放走1/6，本身唔係gg fans所以放一隻就夠

出咗啦，不過改咗名咗homecoming之嘛

但得一隻1/4好似真係有啲怪 好唔match成堆1/6

1/4放中間
其他1/6放側邊

其實eg 最後果段如果長d就好，就算唔出mk51-84 都應該要有nick fury+山姐
覺得nick fury作為始創人應該係果幕有份出場，ff如果係portal開戰艦進場，最後講返句mother f⋯⋯然後棄船逃生開auto pilot撞埋去thanos架船會好睇過cm單拖拆船

tony唔啪手指，拎走兩粒石，奇異博士開圓送iron man去其他地方灰奴已經冇佢附

真係睇故唔好駁故

starload唔做豬隊友已經可以贏

好想收50 rerun

IM長擺爆地post係咪會好快手腳軟哂

收啦 50高汁

新post

我焦點都係放左係天馬女武神同黃蜂女彈出尼果下度

尾段大戰真係打得唔夠喉

實比炒狗買哂

擺呢個動作咪得